🇳🇬 吊！睇吳卓義感情戲睇到咸😭

吳卓義真系好好戲

吊，牙義都冇人睇，波台已死

撚有吳卓義呀 都睇唔到佢

你盲左？

黃宗澤黎架on9

世界盃優先

講緊吳卓義睇心理醫生果段感情戲牙！

鍾意佢拍大陸時裝劇 雖然係配音

吳卓義係邊個？ 我淨係識吳卓羲

咪差唔多

呀義

雖然人分開因太了解

好戲左好多，講自己冇真心朋友聽到我up up

牙義演技吊打牙澤

澤b好戲好多 上幾集最後話一場親戚比多次機會你型到

呀義扮衝動扮得好出色

牙澤有d kamkam地既feel,牙義型d man d地

感情戲都進步左好多，可以係冇表情下內心流露出真感情，好能屈機

牙義

牙義成日都咁衝動

牙義真係好能型，媾死女